邊到買Windows 10 usb平？

如題

燈泡張圖唔係咁好
有種對家感覺

自己down唔洗錢

要買架咩，買usb咪得